遲咗交application fee 係咪連in 嘅機會都冇

如題

雖然冇遲交到(今日先交) ，但係兩日後(星期一)就deadline，之後個system 話兩個working days 後check 下個payment status。心諗:今日禮拜六，咁兩個working days 咪姐係要禮拜三先process 到？

咁我係咪可以正式收皮，出年再apply 過？

利 senior admission

yes
Btw 下次交嘢都係唔好預咁炆 又驚餐懵
唔該師兄